介唔介意女朋友好撚矮

條女夠薑講8分以上女神樣
性格極佳, 無脾氣, 無要求, 瘦底,好大波
最勁係畢業無耐已買樓(當然有靠屋企)
同埋打機幾勁, lol 王者榮耀都上鑽
真係好撚7正好完美

但最大弱點係好矮,矮到on9
只有152,153cm
佢自己都話佢乜都好, 就係輸係高度
所以佢keep到好瘦, 身體比例影相依然係模特兒女神級(只可半身)
但佢同d fd一合照,就凹左入去

我都鐘意佢, 好想結婚
但大家都好驚以後bb出世變矮撚
點算

細細粒抱住黎屌
樓主唔撚識玩

142,143都唔使諗 你都ON撚79

細細粒先正

你自己幾高先？

圖

照下自己個樣先講

介意
我自己都有165
太矮點拖出街

on撚9 曬命post食屎啦仆街

認真post啦
我地係諗結婚唔係扑野
我本人都唔係高 175cm
我地第日生仔女如果矮撚又俾人歧視
我地做父母會好難過
我知條女其實心目中最想搵185cm的
但佢真心鐘意我先簡我

你自己都係得165
要咁高你點好意思拖出街

140我都ok

送比我
pm你同佢wtsapp黎

有眼耳口鼻咁

你就好啦有矮撚屌
我條女同你條女差唔多，不過就生得高163，又讀書超勁，屋企又有錢，搞到我好自卑

咁都好介意
放過人囉大把人要

你又愛佢又驚後代係矮撚
咁驚咪搵個185 既麻甩佬借種囉

你都on 撚9, 矮先正
我女友都係差唔多，唔明點解會嫌呢樣
生仔女既影響都係自己諗架者，你估矮妹生就一定矮咩

無圖

細細粒好易食

你地女友都160up緊係ok啦
條女得150多dd,
平時出街係要成熟打扮
否則後面係同初中小學雞一樣

佢老母都矮, 佢老母生2個女都係矮
我先咁講姐

165 好失禮呀？
我有健身，望落唔似165

鄺潔楹 type

我180無介意過女女155

大波瘦底矮撚正呀, 點玩都得, 掛鼓一流

咁撚矮？
我1米6都唔會溝啦 挑

175 死矮撚 有咩資格嫌人矮

利申: 我女朋友都176...我180

我曾經都有同高妹拍
今次呢個真係好鐘意

冇腳玩

係呀,我認我唔高,所以先驚2邊矮撚dna
我唔係假膠post

假膠出POST 話自己唔係假膠post?

原來問緊意見

樓主，結婚啦等咩
女仔矮有咩問題

BULLSHIT

咁你都幾愛你女朋友喎
你問得人介唔介意 姐係你介意啦 咁咪分手囉 問件做乜？ 夠薑咪比錢佢去韓國駁骨囉

152, 153都算係咁啦

..........雖然你講得好岩兩邊矮撚dna生出黎真係好大機會矮...但係咁樣諗好自私

我利申先
我175唔高
普通工一份
普通已供完私樓一間
普通撚樣
無車
少少cash

講條件比唔上各位連登仔
但我認真出post非哂非假膠

大把女仔150幾啦，唔算好矮呀

好啦,我假膠,你走啦
唔好浪費時間係呢個post

細細粒先正
頭細嘅仲正
手腳骨幼
簡直極品

仲要矮嘅個閪都相對細啲緊啲
易啲屌到佢high

夠資格曬野咩？

認真答返你先
你175，佢152
差唔多啦
冇諗過真係有人因為高度卻步喎

將來佢d後代都會好撚矮
玩下就算

女仔唔係15X，唔通18X咩 屌你都on99

我女朋友都係153 我175
我又覺得幾好喎
攬佢嗰陣佢頭頂托住我下巴 成個人包住佢 佢不知幾冧
上扶手梯佢企上一級 高度同我啱啱好 喺後面攬住佢不知幾sweet

矮先正呀
好似JUDY 果啲咁,
抱住黎屌,
人肉打樁機,

好心矮撚就咪撚生細路啦，累撚死人咩

利申:30 歲165 cm a0

冇圖，你點講都得啦

加一 170cm 19歲

sorry各位連登仔
我唔敢再講任何條件既野

唉

你男人老狗165 ?

上面講左

唔好意思,真係無圖

你理我吖

做咩
洗撚驚咩
有人認真答你架

你165拖個16x嘅女仔觀感會好怪

高矮各有屌法
我唔係唔識屌

講真 靚到佢咁 身高真係重要咩

認真 我條件好過你 咁係咪就要你女朋友跟我先？

矮妹好！

190既我好想玩下身高萌

可惜毒到街都唔想出

多謝你嘅意見

等你唔要放番出嚟

介意好撚高

你都on撚鳩的 驚個仔會矮 你不會驚個仔窮好過啦 有錢你會驚個仔冇女埋身 只要你個仔個樣唔差 又有樓又有啲錢旁身 大撚把女仆埋黎呀

多謝你
我同條女一路都相處開心
我開呢個post係因為
最近打算見各家長

條女仲矮過我媽
所以佢好擔心好驚
我地身邊d人無咩意見先上連登問

痴線
最好就係好似初中生咁

唔介意
因為我女朋友高度都係153cm
身高有咩好介意 細粒先正
利申 好矮 得170cm

我反而想矮啲，矮啲好似市場大啲咁

係女就要，係仔就落，生女身高唔重要吧

我有個女仔朋友阿爸阿媽唔係特別高 但佢就好高

唔識男人版小島依人？

帽事黎㗎咋

你咩斤兩？

路過都要入黎屌一屌你，條女都未嫌你on9你嫌人矮？

我垃圾廢青曲線哂命

其實真係冇咩意見
同佢過人世嗰個係你
你唔介意就ok啦

至於驚生出嚟嘅bb矮，邊有得驚咁多
無人完美
到你兩個都高，又可能唔靚仔靚女
到又高又靚，可能又有遺傳隱疾（大吉利是）

你睇返上面
我地最近要見家長
所以條女日日講身高

認你老母咩，我兩兄妹都高過晒老豆老母，你父母生左你就真係難過喇

飛撚左佢啦，揀得你做男朋友個腦應該有缺憾

見親啲180配150，生出黎啲仔都高唔過老豆，徘徊170左右，所以身高差距唔好太極端，一唔小心啲仔女似曬老母就係咁先

齋屌ok

俾我屌

153 瘦到有模特特兒身材比例但又大波

我唔介意,好鐘意好鐘意佢

我誇左, 我真心覺得好正

150以上都OK啦 反而高過170真係唔好
利申181

多謝哂各位意見

樓主唔要比我 我唔介意

其實你條柒頭應該怪自已
睇你個款都係冇錢冇樓冇樣
條女相反除左身高外咩都好
比人介意果個應該係你

po出嚟畀我研究下

我嘅意見係，俾d信心你條女，你自己都無信心佢梗係驚。
不過話時話，佢連呢樣都擔心小心佢有隱性焦慮症

咁撚矮 咪要
你放低佢電話等我黎

抱住黎屌一流

唔要比我啦正啊

你如果真係有睇哂個post就明
我有樓但算唔上好條件
多謝你地意見
個post可以完

我就覺得女越矮越正

都未聽過男嫌女矮

多謝,我未試過咁鐘意一個人
點都好我會同佢一齊

高咪擔櫈仔屌,
都正

小小失禮

矮好撚正，行街隻手可以㩒住佢個頭

你呢D男人咪垃撚圾囉
條女唔開心都唔識安撫佢
走上網問人應該點
應該分手 等佢搵個有用既男人

放過人啦

介意 所以我擇偶條件
高度一定要160以上
前度166 現任164
利申 170

咁驚咪唔好生。你呢個女朋友放出黎大把人要啦。

咁介意咪分手
搵個170啦屌on99

食過高嘅真係返唔到轉頭
ex176 我184

企係度幫我含果種滿足感

矮得罪你咩，我女朋友150 我183。我完全唔覺有咩問題，反而覺得好正

矮撚咪生仔 影響下一代

184高 冇女
想搵條170上既女

發現連登好多直必

咪臭係
咁先好食啊

哦哦哦
仲有無

樓主放生 比我啦

高度應該跟巴巴多

女神樣就你講㗎姐
我夠話邵音音係女神樣啦

係呀,其實係音音姐樣
post完了好吧

分手囉屌

呢個世界無人完美 鐘意咪得

利申：自己178，女朋友168，同佢出街好怕佢著3吋高嘅boots

我識樓主
假膠黎
現實同金鐘張相啲人差唔多樣

矮女市場大係因為包埋班死矮撚
利申161女，飽受死矮撚滋擾

笑撚左

咪係，幾時見外國會推崇矮妹

爆江取代左佢
但係爆江成個無腦柒頭咁款

睇黎樓主都係矮撚黎

女朋友起碼咪65 條腿先夠長

你個名好應棍

有女fd 得148

我都識1個 得148

最萌身高差

識一個fd 既女朋友，肯定冇148

條女擺到明條件好過你
你仲可以嫌三嫌四
講到條女一定搵到個比你更好更高嘅男人

仲擔心將來個仔係矮撚
收皮啦屌你老母不如擔心吓有無錢養啦柒頭

放過人唔該

冇玩過長腿係人生遺憾

搵鬼妹...

*講真

屌你老母就係你啲濕9觀念
初戀男友媽勁介意我矮 話生出黎變矮
關你春事咩屌
我同你個仔都未介意 生唔生又係伯母控制埋呀？

最後拍左3年幾 初戀男友好鍾意我 佢抱住我喊話佢受好大壓力

大大小妹

樓主我真心建議你搵過個，你兩個咁撚矮，行埋一齊真係遺禍下一代。不如介紹俾我，我183拉勻都有1米6幾，再唔係益連登巴打，個個都米9幾，你無謂辛苦自己啦！

香港地有 175cm 以上嘅女仔好咩...?

唔係 不過佢地真係大大屌小妹既fans

仲有我想講
你依家條女152都有market
點解要擔心仔女會無。。。

好嘔心

我覺得 15x 細細粒先可愛 勁鍾意
反而唔鍾意高妹

人地女仔條件好你咁多，你同到人一齊已經執撚到，仲係度嫌三嫌四，又話矮到on 9 鬼唔望你條女飛咗你條柒頭

香港地有 175cm 以上嘅女仔好多咩...?

好想知中意細粒男仔既高度

完美嘅女朋友
我立即屌樓主老母

稀有品種

我老母得152 我都有180

生女咪得

點解你唔可以真心鍾意佢而唔介意
Btw 170靚仔》185柒頭 所以唔好驚咁多
同埋好少聽人講會歧視矮

有1.6米以上都唔撚睇得上你啦
著埋高踭鞋都同你平頭咁濟

你話男仔高度?
我普普通通175

我都高我老母幾個頭啦

佢話152同175平均得16x，都唔係好高，所以到時佢會搵個19x嘅比佢中出，等個bb平均後有返17x，好似你咁自信，識得嫌棄矮嘅人喎。

同條女相差30cm

屌佢老味，自己得15頭想搵185，放狗咩

過到你呀媽個關先算喇。d家長好鐘意嫌人矮。

每日都有咁多高度post好撚煩

啱啊 你直程係真

最後因爲咁分手？

On9樓主

依種身材大把仔溝
唔要就放生佢啦

如果驚個b矮既 領養米得

有兩個原因 呢個其中一個 覺得無將來

歧視人個嗰咪就係你囉

有幾大波先

屌你咩 165死矮仔 仲好意思講

你啲矮撚行出街就比人側目

唔好生仔is ok
基因令到個仔得160cm好陰公

其實條女矮有咩問題？根本女仔矮好正常
根本男方夠高，後代唔會矮得去邊
唔好話你自己唔夠高？ 你條女想搵個米八都為左你放棄，你竟然話介意人地矮，on99
咁介意你咪搵個米九兩米屌大你條女個肚，你咪又可以有個高嘅仔女又可以同佢一齊囉

我182
女朋友150
但我完全唔介意佢既身高
細細粒可以抱起黎屌
啪啪聲

我175 女友165 都係差果10CM

身同感受

睇唔到個問題喺邊
你介意埋啲無男人介意嘅野

屌 我條女153 我180 不知幾撚正 輕鬆一野抱起佢 果種感覺除左條女要矮 自己都要有咁上下高先做到

等睇你下一代拍華人版哈比人做主角

矮有乜問題 佢性格完美咁喎
又唔係矮到14x
驚俾人笑同小朋友拍拖咪叫女朋友打扮成熟少少囉

條友假膠你同佢認真

我黎介紹我女朋友高橋南

矮撚老左變就唔再可愛變矮肥c9
第時生個仔得個160真係
結婚唔生仔咪結婚囉

問題係人地咁撚勁，你顯得咁撚廢。
我相信係現實生活中，一定唔止打機勁。

樓主都係俾心機做好自己，幫自己加多d條件好過係度嫌三嫌四喇。

女仔矮+幼腳先cute

女朋友矮我25cm

換個角度諗
矮都幾特別啊
有咩好介意？

高先正wor
矮好似有缺陷咁

183
矮過160幾靚都唔會揀
係好介意 次次出街好似湊女咁
拒絕過160以下追求 唔洗屌我有冇得揀之類
最理想係168以上

起碼160先啦

細細粒屌先正，下下都頂到最入

身高差太多行街嗰時會聽唔到佢講野

抱撚住黎屌

似160？

結論: 樓主on9

龍舟掛鼓

我153，我男友183，可能再高少少

曲線曬命

我180我老婆150。我鐘意細細粒既女人，仆野時其實好好砌。

我個仔遺傳左我基因，第時應有185以上。

你幾高？

一講到打機嗰part已經知係mk妹

165 仲咁捒擇？

你得17幾就收皮啦
咁撚矮仲好意思話女朋友矮
你自己咪又係死矮仔

我有個朋友老豆老母180唔到
但我朋友生到200
基因突變？

女友150覺得幾好

細細粒可以成日抱起黎屌，又或者男上個陣成個人壓住佢。
不過唔好就係下面可能無咁深，下下頂到最入的話，對方會頂唔順。

你老母打機仲撚勁啦

屌你老母第9頁都無半張圖

你條女係靠我先有層樓 仲諗緊點解有傻仔同佢一齊 原來佢呃鳩你

你開得post問 證明你都唔係好愛佢啫
你仲係對佢有保留有介意
放走個好女仔啦

喂阿哥... 可以打籃球、做負重運動嘅姐... 下化... 使唔使咁悲觀呀...?

依加咁撚樣假膠都有人理 冇圖你話你條女舒拉寶娃都得啦 屌你老母

你都唔撚識食既

咁矮都叫好 影響下一代基因呀

女友170冇呢個問題

龍舟掛鼓都唔識
樓主咁on9條女好快搵第二件

冇160真係死得

真係鍾意就唔會問呢條問題啦

52cm都照殺啊

我媽155，我爸178, 我同細佬都係184，家姐170

女朋友得146
細細粒不知幾好

樓主收撚皮啦屌你老母

你幾高？

大約175
高佢成個頭有多

有幾大波仲未答

痴鳩線 唔該你放過人啦 身高都要嫌棄 你同佢結婚為左生仔定係真心對佢呀 屌

男上女下我仲要佢大八字腳，下下入到盡，個種泰山壓頂既氣勢，佢我都happy。

有冇湊女既感覺？

唔怪得樓主。有個親戚老婆150，生兩個都係矮仔。10歲仲係125cm。返學成日比人恰

講真
我自己都有170
都唔會溝160以下既女
真係太撚矮
出到街真係比人笑到面黃....

末發育妹

想識個140

樓主唔啱你嘅，比我可以？ 矮妹先好

女朋友150 我178 平排企差成個頭
但我覺得無咩 細細粒幾可愛
佢身材又好

連登仔力大無窮 細細粒都抱得起黎屌

聽親都係高嘅男仔都鐘意矮妹 第一次聽人介意女朋友矮 仲要你本身都唔算高

O分重作

0 自膠

咁多負評
連登仔想點

老實說你擔心既野一定會發生，
矮女生出黎既仔囡一定唔方高得去邊喎！

不過，你如果真心咁愛你個矮女友而佢性格人品方面又真係你講到天仙咁好的話，咁呢D就無得計啦！人品重要過高度

幾瘦幾大波？

老豆老母兩個頂盡173 但我183

驚個仔矮咁on9 , 分手算喇唔好搞人地

樓主各方面都差過條女 咪格硬搵啲野挑剔下囉

唔係 因為你眼中只有錢

我184cm,條女矮我一個頭,其實對我黎講已經算矮,但係已經高過唔少人

離地post

樓主食屎啦 自己得個175仲要要求人幾撚高啊 高撚過你好冇啊 ？人地唔嫌你柒都偷笑啦

咁我條女150.5cm 我係咪要去ifc跳樓啦？

係玩河童爬石難就位d 啫

差23cm有咩所謂
我ex同我差30cm都係咁啦（我186）
以前都會想搵個170以上
後尾發現矮都有矮正
又可以圍著你轉 好可愛
你攬住佢剛好去到自己心臟位 仲可以講聲你係離我心最近既人
仲可以一手攬佢埋黎自己身邊 岩哂d港女韓劇願望

老母15x 老豆17x

我哥183 我186
點睇

去小學搵

戇鳩
比佢走啦

我184 都唔會介意老婆有155 我就係中意d細細粒

你唔要好多巴打幫到手接收.包括我

條女得158, 好多嘢玩
之前屌過果d都唔過160
利申：米8

老豆1.66，亞媽1.67
我1.80細老1.79

一定好好屌

矮得撚罪你？？？
樓豬自己本身嘅條件都唔係好好係度要求咁多
你配唔起條女

好老實 我自己本身都矮
唔想再揀個咁矮
起碼160 先啦

FBI is watching you

點解女可以厭男唔夠高
男就唔可以厭女矮

矮你咪又係狗衝

咩條件咪揀返咩高度既女友囉
利申：你講果d我都有 但我高過你條女10cm
老公有幾層樓

連登仔個個都180 你收皮啦

152/3咁撚高 145以下就有得諗

冇圖你話你條女係聖母瑪麗亞都得啦

咁好又變ex?

掛鼓都唔識
夠鐘返去做功課啦

啱呀 細細粒先好呀

利申本人183都唔介意女朋友150你又有咩資格？

個比例好就得

有時唔係我想架麻

矮仔先介意女仔矮

但多數高女又睇唔起矮仔
感矮仔死得

靚仔有錢咪得
e.g. Aaron Kwok

讓俾我

抱住黎屌 爽到

女仔矮有咩所謂,
仲要有樣有波. 仲有埋錢.
樓主真係執撚到啦, 仲要問

吹水台

165 唔失禮真係唔知幾高先算失禮

樓豬吹水死全家

收皮啦A09

望落似160

識食
我老婆都係得15幾
我就181
好正

搞嘢果時正唔正先

畀你女朋友知你咁嫌棄 我係佢一定會介意到仆街。

自己樣樣都好差在矮？呢句野出自佢把口，條友唔方好得去邊

女朋友148 149 我176 177
攬果時個頭岩岩好係心口 好攬
細細位又唔佔位 幾滿意
唯一係d 親戚第一眼以為佢未成年 以為我係蘿莉控
但其實大學都就畢業

你唔要我幫你埋單 我俾埋帖你又點話

有無人調轉係女朋友太高.著波鞋都170.著高跟鞋過埋我真係情何以堪.雖則佢無必要都唔會著

利申得172

屌 我老豆178高我老母15幾
我同吖哥高到成碌竹咁
知唔知香港地女仔咁高冇人要
好羨慕啲又矮又可愛嘅女仔

到底幾無知先覺得高度關老豆老母事 根撚本就係隔代/祖傳遺傳加後天補足，我fd父母又矮又瘦削，生到我fd勁高又大隻 另一個fd家族身高每代遞減，無論個老公老婆幾高都修正唔返

女矮咪顯得你高啲囉傻西

未聽過會因為女矮所以介意 尤其你講到其他方面咁優秀⋯⋯

你朋友？你自己？

你得165 唔想生矮撚你去溝米八妹啦

巴打唔啱就分享出黎啦
最好當然要有160啦
但真係瘦底+大波我又唔介意

唔介意

曬命post

除左話你on9都唔知講乜好

屌你老母

細細粒果d多數巴辣
道理就同松鼠細隻狗特別叫得大聲
鐘意虛張聲勢一樣

高又話高，矮又話矮
屌你老母你想點撚樣

分手啦

咪撚拍啦屌

哩句真，而家屌就好屌
生個仔出嚟160真係好慘
唔好話我膚淺啦，個社會邊個唔係

大波靚樣仲要唔用你錢
仲要係矮妹

大佬認真 你唔要不如介紹我丫

我絲 正常身高，學上面絲打話齋女仔太高太矮都係好難搵對象但真心唔關父母事，就算145同180都唔代表生矮仔/女，更何況如果女仔高矮仲會關黎M事，根本冇得你嫌 有拖拍執到啦屌

唔好拖累人啦 介紹比我仲好啦

唔講以為佢得140

絲你幾歲

笑撚死 我175 條女170 你班高佬仲以為有咩咁巴閉 咪又係食矮妹

123都屌

食矮妹果d 都係自卑撚黎

我得161，曾經比男人嫌矮
已養成日日5cm 高爭鞋既功力
著左鞋有166
所以我好憎去人地屋企，
就算去都會長期坐低遮醜

為香港未來人均身高著想
180以上係咪最好搵160以下
大家身高會平均d

Ff少陣啦

點好法 detail plz. 我都係高男中意矮因為

成班on9

細路仔矮可以係發育前打針黎增高，呢樣野50年代已經有仲係咁少人知

樓主女朋友幾大波 即刻答！！！

details plz 會唔會少左招式定多左 會唔會太入頂得對方痛

點正法 詳細少少講得唔得 因為我又係高男中意矮女 但又好多疑慮

中意矮女既都係變態蘿莉控

我150 我男友165 身高啱啱好喎
你165都唔係好高你嫌棄人？(利申我都覺我男友唔高)

你甘撚驚就放撚過人啦，你實後悔

介意
155-158係你底線
你上網問得應該飛

呢D野要自己體會
岩就好正

樓主無條件學咩人講條件

Po返創意台啦

垃圾矮人去絕育

圖？